有冇人鍾意睇ai打機？

呢排睇個ai醬玩pubg biohazard估唔到又幾過癮
有冇人有睇開？

冇

我以為你所講嘅ai係人工智能個隻

ai 醬背後咪又係死肥叔

我都以為係睇電腦對電腦

我同你講係d肥毒大叔係背後操控你會點?

我都以為係
仲諗入嚟講三國志

以前玩AOE都可以上網download人地啲AI

試過download幾個AI等佢地互片

睇錯ali

花Q